九龍灣站真係好撚臭

一開門就知到九龍灣 有無人知點解咁臭

太子呢？

好多地盤佬

一大陣屎味 應該唔關事

太子咁多年都係有陣味

太子無乜

搭地鐵成日突然有浸又臭又熱嘅氣吹過黎 到底咩味黎

肥絲大隻啲臭狐味

呢個真
好up

有陣屎味

呢個真
啱啱係太子站
仲諗緊點解有陣臭味

太子臭D，果陣屎味一落車就聞到